閃光燈揀 Godox V350 定 Nissin i40

用緊Fujifilm Xt20，想配枝閃光燈玩下
唔想太大，暫時睇中神牛枝V350同 Nissin i40
有冇Ching 幫幫手揀下邊枝好D

TT350

咦枝好似係同V350 一樣，不過唔係用鋰電

如果你唔係成日用既話，TT350夠你用既

v350粒電評價麻麻
tt350啦 平過i40好多

咁我去睇下TT350，夠力？

同i40同級

永諾諗唔諗？

永諾？

AD200 幾好用

索尼龍友即係索尼龍友
精警回答 無須經過大腦
思維只要經過賓周就夠

神牛同富士唔係好夾!
日本燈色温一定好過大陸燈!